一人一間你食開既泰國餐廳

尋晚食左佐敦thai in

味道一般
係得個著火燒雞有睇頭

平時就食開 博愛旁邊間泰屋

食你老母閪啦廢人，你好撚煩啊

元朗泰好味

小曼谷

新港酒店